星林居比人吹奏得好犀利

我d朋友話好好食 又話咩勁酸勁正
食第一次好淡 第二次好酸
屌 再試第三次 仆街 好撚咸 咸到嘔
Sorry唔識欣賞

咁都可以食三次...
食完一次已經blacklist

陪朋友食 次次都諗住比多次機會
但 事不過三 夠了

真絲喎

講返米線先

我上次食完同條女一齊腸胃炎左一個星期

咸到個胃好唔舒服

食邊間星林居

尖沙咀

屎黎 之前高登米線post係咁吹奏 咪去試下 點知中伏

係

食左一次 垃圾
啲油麥菜酸酸叔叔
個湯得個酸字 都唔知有咩好

呢間垃圾
果陣食個湯又油又甜
都唔知今撚野黎
但好多人話正
班友一定食開屎

幾年前係真係幾好食
但而家啲水準好唔穩定 啲湯啲味愈黎愈淡
已經無咁好食

剩係個膠碗 淥到又黑又甩膠
坐又差 服務下等
食差過譚仔

知啦

勁呃秤
得好少米線
成碗都係芽菜o個d配菜

先唔講野食唔好，淨係服務都衰撚過大家食....

尖沙咀有兩間
好多人話金馬倫道果間好食好多

我今次食酸都無 得咸

呢間正垃圾,
食過一次,仆街啲牛丸梅架屌你

好撚多韓妹食

真係好撚油

笑了

總之就永久blacklist

分開平均兩年食一次 都係金馬倫

三次都好難食 想像唔到咁叫好食好多 另一間會點

冬菇得兩塊好細好薄嘅嘢

星期六飲完金馬倫道三樓果間
都好好食

幾次去都有韓國人

好食

咁你覺得好唔好味

食過兩次 第一次ok但比勁少料 第二次淡到狗也不屌

過左氣啦
為左慳人工請埋d弱智仔
又趕客
祝佢早日收皮

識食一定係川之味

係咪有遊客吹捧，而家好多遊客食，想食lunch都無位

呢樣真係次次去都想屌鳩佢地柒下柒下咁

不過真係覺得好好食

ok喎 起碼唔係譚d化學湯

但等得耐係硬傷 至少20分鐘

個人覺得好味 你唔鍾意酸既咪走酸
碗湯會甜甜地
另外我覺得米線既話雲貴風都ok

啲餸勁少

我懷疑煮米線條友弱智 冇次岩味

唉

我就係幾年前後食過三次
三次都唔同味 好難搞

少到仆街

我又冇話等太耐喎

你叫咩辣咩酸 想學嘢

超多酸 少少辣

咁有邊間米線值得推介

但都唔試了

留名等人推介

lunch hour個啲時間去食簡直等到on9
起碼都要等半粒鐘 都唔知煮乜撚野
冇咁多人手煮就咪鬼招呼咁多客啦

碗米線一般都算
服務閪不得不提 等成20分鐘 啲待應唔係弱智就串過馬撚
20分鐘等一碗普通嘅米線仲要比人閪 真係請我都唔撚去

係咪以前海防道好多online game畫嗰間？

真係垃圾左好多

反而金馬倫道個間未食過

同埋唔明點解次次唔同味

上次去好似請咗啲智力低啲既人 但個問題都係好難食

好撚垃圾

金馬倫 恆生對面

上次去睇住收銀阿姐用手接左篤痰，環境又污糟，食一次blacklist左

嘩屌 咁撚核突

垃圾

海防道嗰間執咗嘞

係死垃圾

尖咀兩間都食過，都ok喎。係貴啲唔值呢個價，同服務真係閪到一個點之外，碗米線同個湯係好過譚仔個化學湯嘅。

有啲想試香車街街市果間米線，不過間野成日都唔開，開又排到隻狗先有得食，唔知係咪又係俾人吹大左？

咪轉移視線

成日想知點解會有咁多online game畫

呢間野以前可能好 ，不過出左名就變垃圾
之前去態度差，碗野求其湯底無味勁淡,d 餸更加係垃圾
仲見到連隔離枱都話淡,酸都唔酸
仲有小強 ，你食埋我個份

ex好中意去食，唔知有咩咁吸引，又貴又普通

但人地食神拎過獎
anyway 之前去覺得個湯好好味（冰水唔駛加錢任拎個陣）
而家好耐無去唔知

食過一次就算，太過鹹同油膩

有個朋友都話好鐘意食

係呀係呀 真係好咸

上次見到個poster話係咩米線冠軍的唔知咩

之前尖沙咀番工食過一次
就無第二次

On9 一定好食個譚仔
唔係無選擇都唔會食譚仔

我覺得鳳嗚樓都係

亞視個美食天王

咪撚轉移視線啦

巴蜀軒

難食都仆街
狗都唔撚食

食酸辣唔好食麻辣 麻辣一般般
記住多青

啱呀

呢間好撚好食喎 麻辣粉大辣

星林居係咪有人mon post

青好味 但米線唔好味

真係好難食

冇食過

咪係
久唔久就入黎up第二間

韓國果邊應該瘋狂吹奏 次次去韓國人仲多過香港
同埋點都好食過譚仔

幾年前食真係好好食
不過近年無咩點去唔知水準變成點

人地明明就講緊星林居

可能同埋尖沙咀好多韓國人

變到癡咗線